[live] 試下用鮮花自製小王子花樽

成世人第一次收花，想keep起佢留念
諗起細個睇過本書教整保鮮花，把心一橫試下

利申 認得紥花唔好相認thanks

小試牛刀拎d配菜試下先

是撚但修剪下

倒d乾燥砂落密封容器

屌禁錯掣出post

放d花入去再倒砂

正路應該要鋪滿佢但我唔夠砂

封蓋等2日

但係要等2日實在太耐，我過幾日就唔係香港
返到黎d花都謝鳩晒
今晚試下用微波爐叮花大法

Lm

有啲好9唔搭8既預感

一定會無事既!
信我!!

留名學野

無人睇

留名

Ok

留明

好靚wo紮花 樓豬真幸福

屌
死開啦

邊到買到d 砂？

我係旺角 手x拾派(唔記得 )度買
見過有手作fb page有得賣

我都想整 求教學

點解 咁閃既

留名支持了 diy真係好麻煩

留名睇笑話

好撚好笑lm

推推
今日d花開得好靚
係叮花既好時機

圖呢

姚明

點解要叮花？

好眼訓，但要更新下事情發展

今日d玫瑰花開左，照樣修剪下

話明叮花梗係要搵微波爐盒啦
用朵無咁靚既桔梗試下先

要倒到入面都充滿砂，咁乾既時候唔會扁是常識吧！！

含淚去葬花極麻煩
(d砂倒既時候會有粉塵，最好戴返個罩)

cup返個蓋，留條罅
送佢入火坑

我個微波爐火力好強(我都唔知有幾強
叮左20+20+20秒

然後又試下叮玫瑰
今次叮20+20秒

欲知後事如何，聽日扮工時間揭曉

正評幫我打下氣，男友知我開左post係咁笑9我會失敗

說明書話可以叮

LMLM

lm

留名睇失敗

留名跟進

LM

加速

上回提要

拎左朵玫瑰同桔梗去叮，究竟結果會係點？

一打開個蓋
仆街！有陣烚菜味既

桔梗明顯黃左，條莖好似炒過既四季豆咁軟，拎唔起
都...唔算失敗呀，係有d over cooked 姐

於是我就醒左喇！！
朵玫瑰叮少20秒先

變左紫色....
不過唔知係咪叮少左既關係，中間部份仲好濕
但係無辦法，如果再叮又會over cooked

於是我決定等多一日(因為實在好眼訓)

加埋另一朵新鮮玫瑰入去焗一晚
睇下今晚點先！！

順帶一提
叮完之後d砂係好撚熱
大家要小心d

唉我覺得好似post上黎似係搞笑多過做手工

幾得意

叮一定外面燶中間唔乾啦

好明顯係

Yeah我個樽送到lu
d玻璃都幾厚

叮多幾叮啲花就無哂

所以我唔係好敢再叮

用焗嘛 唔好叮 叮咪會出曬水 焗咪會變乾
利申:鳩up

我有連埋d乾燥砂叮
吸晒水

你地唔好咁啦

乾燥砂幾錢？
同埋一樽係未其實唔夠用？

我買$95

一樽份量應該可以乾到幾朵玫瑰
但係我個容器太大

收到彩色玫瑰都想整下 但得八支唔敢亂嚟
轉頭落去旺角買返兩樽先
我打算埋佢兩三日算 唔敢叮

其實用倒吊法都乾到
你可以試埋

呀同埋D砂係可以不斷重用
濕左叮返乾就得(D職員教)

屋企長期濕氣重 又有兩隻貓 唔敢倒吊

可唔可以留個telegram 仲有好多嘢想請教您

ID: neilomocalledyanyi
其實我都係亂咁黎

係咪咁整架
啲花好似怪怪地

我都唔知
我知就賣緊啦, 洗比你地笑

d花仲未乾透，無野好搞
休息一天

我試過倒吊啲花幾個禮拜整乾花，真係要等好耐 個陣又係男友送花唔想就咁掉咗咁嘥

聽聞旺角果間手工材料店D乾燥砂已經賣曬

用呢個方法應該快過倒吊
但倒吊係最容易同方便

搞到我都想整
我覺得果舊小王子花好靚

試下整啦
有伏一齊中

正啊 第一次學 留名

我都諗住整 邊到有得買乾燥砂

留名等恥笑樓主
好幸福呀屌

呢個係無叮過，個形keep得幾好

但中間仲有d濕

呢個叮過

睇到個對比 笑左
樓主加油

完全明白咩叫欲速則不達

樓上？detailplz

地舖黎
有絲打報料話西九龍中心都有得賣

我都唔明點解你地要笑我叮花!!!

D花真係叮得架!!!!

不過唔係用我個方法叮

支持樓主！

多謝！

你笑咩！！

樓主好幽默

你真係好撚搞笑
btw留名

我明明好認真做手工！

Hiiiii又係我
琴日check左d花已經乾晒了！！
但我漏左個樽係公司

然後我今日就飛左去日本
等我返黎再製作！！！

lm 想睇成品

好sweet，等睇成品

好花時間心機

Hiiii又係我
終於玩完返黎繼續埋尾

打返開個盒先，d砂已經受潮完全無吸濕功能

工具如上圖
最後我揀左用熱溶膠

都無乜點度位，用直覺痴

咁樣？望落都ok呀

想痴多朵花但唔夠位

搵d草碎攝住個底先

封口儀式

望落都似樣呀，雖然無出面果d咁靚
心意搭夠嘛
所以我決定送呢樽野比男朋友做回禮，紀念佢第一次送花，我第一次收花
我知你睇到架男朋友！！！
Love you

同場加映

叮完砂太心急無攤凍，熱到個樽變形

完！！！！
多謝收看

大家有咩手工野想睇我出醜都可以提出

太多草太少花 睇落去有d怪

好似求其放幾朵花加棵草落去咁
不過都係心意黎既 樓主男友好好珍惜呀

因為無位

是但啦，留低既都係一份心意姐

揾朵花插綠色鐵線嘛豬豬
你上面重有好多位

On9

唔緊要！！我仲有個樽

下次男朋友再送花比我咪可以再接再勵囉！！

樓豬好波!!! 追左咁多日終於成功追完
你對你男朋友咁好 佢一定會好錫你

佢唔錫我，我dum佢碌鳩落街

我覺得好好wo!! 樓豬第一次整一定好雞手鴨腳!! 等下次佢男朋友再送再整過

樓豬好野呀 dum佢!!

入樽時d花的擺法

靚囉
抽象大師

呢個名都幾襯我
名已改